
                      Película que empieza de una manera interesante pero que finalmente se va desinflando lentamente. Nada quita que la dirección sea buena y que el planteamiento es muy innovador. Pero en ocasiones difícil de entender lo que te quieren transmitir.
        
            